有無contact HSBC HR既方法？

上星期二約左黎緊星期四in,本身佢話星期五會出confirmation email比時間地點我,但今日都仲未收到

佢點揾你，你埋點揾返佢lo

可能無來電或者show 總機

你in咩先？我都係HSBC喎

佢133打比我，又唔知email

Assistant business banking manager

fg post?

可能發現打錯左 約錯人

唔係呀，透過agent搵的

唔會掛，前後打過黎約左2次

咁你未揾返agent

個test其實一早已經開始左，睇下你有無人脈可以係無電話，無email既情況下可以搵得返個大馬沙。

搵唔到的話，你基本上已經failed

佢之前講話安排interview 都係全部由hr安排，佢都搵唔到果邊
星期一再問下佢啦唯有

有乜可能搵唔到
佢點都有個對口架

算啦應該皮已收，可能請夠人後面果啲唔見

linkedin 啦